矮真係慘過窮n倍

首先定義窮
屋邨仔
屋企攞綜援
grant loan讀書
呢d
咁上下
總之香港出世
你要講到印度非洲
咁冇得講
同埋題外話
窮地方普遍矮
北韓人矮南韓人
成個頭
咁極端唔講
講返香港
窮到極點反而好過
夾心階層
低級中產
最慘
讀完書返轉頭
同mk爭藍領做
窮反而唔慘
係香港
但你矮
就算屋企唔等錢開飯
高大過你
又撈得掂過你
個d mk
一個月內食既女
多過你一世
此一時彼一時
窮
你放得下身段
其實揾錢唔難
廢
咪學野
進修
而家通訂唔夠人
都係個句
你放得下身段
學野姐
矮
⋯⋯
成日妄想有錢有面
事業有成你慌冇女
老老實實
呢d野只係彌補你矮
甚至彌唔彌補到
都成問題
如果你問王祖藍
我敢講
佢都諗過
情願放棄而家一切
返返以前間公屋
讀完apa教書
教細路做戲
𢭃返一萬幾千
做返個普通人
六呎高
甚至五呎十
既普通人
講緊王祖藍
都係咁
其他人
凡人
咪又係打牛工
俾你捱到經理好未
首先唔好講
高大過你既同級上司
even𡃁
你所謂事業收入
僅僅補償到個幾吋身高
表面上
你坐到某個位
係你本事
實際上
計埋身高年紀
你可能同𡃁同level
甚至不如佢
過多十年
你開始老
可能條𡃁
都係under你
甚至唔爭氣
毫無寸進
但客觀睇
你一路老
even人地原地踏步
只因你退步
數據上
都係佢贏
現實就係現實
主觀永遠敵唔過條件

長撚過金鋼棒

矮嘅有錢佬 vs 高嘅窮鬼

樓主
可唔可以
唔好
咁樣打字
睇死人

到底要廢到咩地步先要賴矮

打一世飛機囉

咁即係你幾高

我肯定王祖藍唔會要高度，一定揀番佢而家所擁有嘅嘢，樓主中學畢業未?俾佢米九又點，月入一萬幾千可以有咩前途，矮唔緊要，最緊要要識得增值自己，好似你咁淨係識得乜都賴矮，不如努力啲返工搵多啲錢算啦

利申173

要緊要包皮長

到底樓主係幾矮先會係咁出post怨

I KNOW THAT FEEL

係啦係啦
不過唔使一句一行

人各有前因，遭遇同乾坤